「集絲廣益」大耳窿有無去前線做火魔法師？

話晒佢地日常工作都會用到，上場嘅話一早有哂經驗